[社會實驗] 問印度人“為甚麼發生強姦案?”答案讓人目瞪口呆

“為甚麼發生強姦案?”
印度人: 女人衣著問題 唔應該著短裙 夜晚出街

“為甚麼有人偷拍女性?”
連登仔: d女著得咁淫預咗俾人影

這就是印度! This is India!

印度連登仔

呢啲只係個別印度人
普遍印度人唔係咁既
中國人普遍都好文明

連登仔全部都係印度佬！！！

D思想同連登仔一鳩樣

之前有單甘肅跳樓個PO 班大陸佬叫人跳樓言論好似平時班連登仔
加上此PO 係咪可以印證連登仔=大陸MIX印度佬

這就是連登!

野生捕獲印度連登仔一隻

連登仔 阿差 哥布林
不要暗戀 去____

世上最醜惡既兩大鬼國mix

推

又係以己度人嘅例子

無人會推
不肯面對

係丫 d小朋友一定著得好性感咁去勾引你啦仆街陷家剷
屌你老母滅撚左個真正地獄鬼國佢啦仆你個街

印度狗你地一齊食屎死啦

Agger 起碼我認識的都唔係咁

咁似啲港女口吻

印度人下體主導思想行為 無撚得救架啦

南亞人都有好人 中國人都有好人 歐洲都有強姦殺人案

文化相對主義

推到連登仔反駁我

女性有自由著咩衫

但要知道有風險吸引鹽濕佬

利申 絲

佢地訪問1000個人, 有1個咁答咪比你睇囉
明屈

原來連登有咁多鄉里

同場加映

當中國女孩獨自出現在印度街頭，印度男人的反應令人吃驚

現實版

繼加拿大“非自願處男”又一外國連登仔
blame the victims始祖

唔知要連續幾多世奸淫擄掠無惡不作，先可以咁好彩投胎做中印MIX

關咩衣著事呀
試下掉欣宜去印度
我就唔信佢著短裙都會強姦

連登囝應該搬去印度同啲呀差一齊住

咁如果個樣靚得濟吸引到變態佬呢?
係咪要戴口罩出街
話明係變態佬點知佢會做d咩或者咩野會引起佢獸性
話唔埋係隻香水引到佢獸性大發 咁係咪又唔好噴香水
與其叫女人唔好做呢樣做個樣避免俾人強姦
不如叫男人唔好強姦或者捉班強姦犯去閹割

你太年輕了

你下次無啦啦又俾人屌就知點反擊

女權:偷拍=強姦

個女人無論樣或衣著都係中下，但Ｄ印度佬既眼神，好似想溶左佢（視姦）

唉
立即尻衝去移民先
有得眾樂樂

條女咁豬都望咁耐

樓主回應似俾人強姦過
講錯，應該係雞姦

有好多強姦案都係發生在衣著普通既女性身上

當然識做啦

現實世界上好多女生不理客觀事實堅持去印度。某程度上強國仲安全過印度，就女性遊客來說 風氣上較少做強姦呢類衰野，而做其他壞事，強國最多都係貪錢錢錢者。

仲有俾人偷拍呢

我覺得始終自己有責任保護自己嘅
好多事可以盡量預防 例如唔好自己行啲少人嘅地方

LindiaHKG

幾十歲呀婆肯定都係著短裙等你強姦啦

印度佬完美展現「不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。」

唔理好醜 唔洗諗 強姦咗先

隔離post

外國有研究做過
差唔多所有強姦案都係啲衣着包實嘅女人身上
因為啲強姦犯覺得衣着暴露=有攻擊性
衣着保守=保守, 唔敢反抗
做犯嘅不朽取易不取難

你作為女人(如果你係真絲) 都唔睇依啲新聞
你真係唔識死

掉肥醜tb去都會大把市場
印度佬慣蒙頭入閘

匯豐個金庫點解要鎖住，明明比人偷野係個賊唔岩

收皮啦你 屌你老母臭閪 仲幫班強姦犯講野
當你以為個金庫有鎖唔會俾人偷 點知班賊走去前台打劫 防不勝防 最治本既方法係嚴懲所有罪犯

樓主公審人就得

強姦犯都有人撐
連登仔

亦都同你一樣

唔通佢地係活在童話世界？明知個到道德淪陷，仲要去用肉體挑戰佢地？

垃圾左膠post 用愛感化佢啊on撚尻

唯我獨尊 世界中心

嘩你真係好撚醒呀
不過你唔好扮撚曬野啦
視姦(𥄫女) 偷拍 強姦根本同樣變態
視姦咪又係想屌條女 第二條片班印度佬咪就係𥄫𥄫下走去強姦
偷拍咪又係想屌條女 唔通影低人地d大脾相返去研究人體美學?
依家就係同連登仔講好心你地唔好咁變態走去偷拍/支持偷拍 你地根本同鬼國印度佬無分別

咁啲女唔著褲咪又係覺得靚 想人睇
「想強姦同強姦 同 目及女偷拍等於強姦」咁講好似有啲極端

得啦 知你與眾不同 你會偷拍但唔會強姦
偷拍好正常 強姦先有問題
你可以收皮先

知唔知亞洲得香港日本新加坡叫文明地方
去到南韓台灣治安已經打折 去印度伊朗果D真係搏比人輪

而家咪屌D女人係文明地方大以為度度都好文明囉

真係荒謬 將自己睇得咁高
女人著衫9成9係俾自己睇
利申 女人

咁比自己睇有咩用呀？

靚囉開心囉 做自己中意做既野囉
咪同男人打機一樣

如果你係條女 你都唔敢執靚自己去做實驗啦

不過印度都有正常人

好多嘢都要睇場合去做 唔係話你中意就大晒
社會政府係有責任保護民眾 但係唔代表你自己冇責任

垃圾人種

點大晒法呢 想知

講得出要保護女性 而唔係指責女性衣著暴露嘅男人通常都係後生 同埋英語能力好啲 應該接受多咗教育
思想改變真係要由教育同後生做起

香港人去印度強姦洗唔洗坐監？
＄200美金買強姦通行證OK？

當你知個社會就係咁危險都要着短裙、性感衫
出夜街等等

就算係香港 其實依啲常識你問你老豆老母都知啦

睇咩場合 夏天熱著短褲又惹人強姦咩
每個國家都有強姦案 但印度日日都有 明顯係女性地位太低 男人唔識尊重女性
一定要政府帶頭嚴懲強姦犯 教育要保護女性 提升女性地位
有啲宗教夠要求女人包晒全身只可露眼 呢啲國家夠有強姦案啦
見你靚就色心起 你著幾多件衫佢一樣會強姦你

出現了

外國有研究做過
差唔多所有強姦案都係啲衣着包實嘅女人身上
因為啲強姦犯覺得衣着暴露=有攻擊性
衣着保守=保守, 唔敢反抗
做犯嘅不朽取易不取難
From純情小妹妹

印度更加唔洗講 當bb女阿婆都姦得既時候女性無可能再靠自己保護到自己

呢句萬能key
當你知條馬路就係咁危險都要過馬路、繁忙時間出街等等

上面咪有人講過 好多被強姦嘅女性都唔係性感短裙 T shirt長褲一樣強姦

世界唔係非黑即白嘅 風險唔係得1同0
我一條友改變唔到社會 但係我可以降低自己被強姦嘅風險
類似例子就係：
你明知自己惹蚊 但係又唔噴蚊怕水、又短衫短褲、又去多蚊地方
蚊唔針你對唔住老闆啦

而家印度女性無好好保護自己
大把細路女 學生妹比人強姦
無話女性唔可以take precautions 問題係佢地做咩都好難反抗 比一大堆男性輪姦可以點反抗
大家都知要提防 但點解一個國家要女性日日提心吊膽 喺香港夏天人人著短褲 佢地仲熱過我地 但怕比人強姦就唔著得 著咗就係誘惑人
及膝短褲、露小眼都叫暴露 咩世界

你個例子已經有問題
蚊靠針人吸血生存 男人係靠強姦女人生存
你唔可以教育蚊唔吸血 點解吸血唔啱 人類有社會有思想有教育 可以通過教育改變到嘅事 點會同蚊吸血一樣

我都同意你講嘅取易不取難
但係如果豬扒/女神都係「易」
你估個犯會姦邊個先？

強姦犯強姦人原因有好多
衣着暴露係其中一個因素
一個人出街又係一個因素
你唔同意我都冇辦法
我只可以話你知統計資料係整體數據
同你個人嘅風險唔一定一致

知人口面不知心 出晒新聞有得呃?

其實多數蚊都唔針人血
不過因為針血太方便 所以先進化到有吸血功能

就好似多數人都唔強姦人 不過部分地方嘅人姦完都冇懲罰 結果就「進化」

蚊有思想 蚊知咩叫對錯 有社會規範
你都識講 無懲罰 所以大家都唔覺得係錯 甚至無問題
所以咪話只有政府可以帶頭懲罰重啲 做教育改變風氣

咁梗係揀女神 姐係點呀 生得靚就容易d被姦 要扮醜
依家唔係講緊一個女性如何避免被姦 當然避免一個人去少人地方呢d好正常 男人都會 但衣著方面睇得新聞多就知完全唔關事
同埋重點係成千上萬既印度女性點樣改變個強姦風氣 而唔係單獨一個女性

我唔信印度政府冇做嘢 問題在於社會問題唔係一時三刻就解決到 正所謂江山易改本性難移 我相信十年內強姦犯都唔會少得太多 所以「適者生存」

不過都有例外嘅 例如學菲律賓殺毒犯 不過政府敢唔敢 父權至上嘅印度人反唔反又係另一個問題

我冇咁有大志去保護印度女性
不過香港人俾南亞人非禮/強姦嘅新聞都唔少啦
所以唔該港女們見到南亞人要小心啲 唔好話自己完全冇責任 因為你咁講=係命運要你俾佢強姦

好撚正牙

人地冇講錯喎

連BB都姦得落
我就唔信欣宜冇事啦

做得好
女人就係雞係公廁尤其係港女
死港女去到印度俾人強姦就啱嫁啦
男>女是常識吧

D人係咁蠢
死都要幫住d女
未又係無女

港女學下人啦

諗淫野=強姦
睇av=想屌條女=強姦
視姦=強姦
你係得既

女權logic大撚到
咁平時d女睇鬼佬睇到流哂口水係未強姦緊鬼佬？

佢地既文化都有幾大影響力
見到d老一輩覺得女人一定要著長衣
d老野咁多年黎都未見過陌生女人既腳 腰 胸
著得少布d佢地可能就已經扯到行

不過歸根究底都係佢地係痴撚線 強姦係正常都講得出

不願面對

條女咁勇肯拍片
唔怕比人輪姦

印度啲男人冇得睇AV，前世未見過女人，日日谷米青上腦

擺撚到明強姦個邊有問題
咁都有得駁係女方問題
連登真係好痴線 不過好彩 連登仔得個鍵盤
真實成粒鵪鶉咁

我去左印度兩次，旁遮普，喀拉拉果d，我可以負全責ge講，印度街頭一般係無年輕靚女。全部係好撚臭個樣勁猥瑣同擺明想攞你著數ge人，佢地幾乎個個都想呃鳩外國人但係智商不足好容易睇得出。最緊要ge係唔守時，不重合約精神和愚昧。

成個國家根本無一樣嘢係優點，唯一可取之處淨係得本地文化保留得幾好，同樣地，陋習都完整無缺的保留埋。

同意

印度強姦世界第一
連登鍵盤世界第一

所以連登毒撚真係好恐怖

問印度人點解會食飯答案令人驚呆

連登仔對強姦嘅睇法都係一樣㗎咋
重會周圍問有無條女嘅圖
然後話人狗都唔屌

唔講咁多
你會唔會一個人係印度夜晚出街

男人都淆啦

你係咪倒轉左黎講

好彩連登班廢物毒撚只係識喺網上仇富仇女，返到現實就做返死狗渾渾噩噩度日，一事無成。當印度劉德華呢啲電影明星都主動拍片拍電視劇屌柒印度重男輕女、迷信等陋習，連登毒撚仲喺度將強姦嘅責任推畀女人

繼續喺網上發表仇女言論啦，反正你班廢物唔係現實做狗公就只有靠叫雞先掂到女人架

已經懷疑緊其實大部分連登仔都係住重慶大廈入面

襯衫出街化妝搞幾個鐘其實就係想比人欣賞嫁啦，整到行一行又唔比望係咩心態？

又一個自命不凡既「連登仔」

其實一d撚用都無，其實如果熟悉印度電影ge話，印度係有好多抨擊文化陋習ge電影，宣傳片同教育片，最近最hit ge 電影係M巾俠 係印度大受歡迎，然後呢？印度需要一位毛魔

起碼受到教育嗰班嘅年輕人有意識到啲傳統陋習係唔啱。要出毛魔嘅話係殺晒班農村人同班低教育水平嘅低端人口先好，最唔尊重女性最迷信嗰班人就係佢地，清撚晒呢班垃圾個國家先可以徹底改革

真係受到良好教育ge年輕人係印度係極少數ja 睇吓印度教育水平年報就知，就算係孟買呢d大城市啲人都好自大愚昧，佢地班撚屌覺得孟買係亞洲中心，最現代化城市，真係笑到鳩都縮埋 香港韓國，都成日出d迴響好大ge電影，電視劇去抨擊時事，教育果d，請問有咩用？出毛魔殺曬d低端人口仲直接有效啦，印度正一朽木不可雕也

用肉體去渡化佢地，令佢地升天（高潮噴精）

低端國家啦直頭

印度人由幼幼到肉地肥妹都覺得正
就算欣宜著連身保護衣都會比班阿叉撕開佢件衫，一手扯撚爛佢條底褲!!

其實印度現代女性反而無人敢惹，個個都有架撐係身 認真啦 你有無聽過係印度穿著暴露ge女性經常俾人強姦？一般都係d農村婦女有習俗要去野外去廁所，結果就比d低端人口強姦，越保守越會比人輪大米。

印度人連男人都屌 理得你高矮肥瘦，其實好多印度佬係鍾意欣宜呢d身材。

班阿叉直頭流曬口水，佢真係見識少

印度人講野 = 岩 ?

戇撚鳩
強姦犯法

偷拍只要唔係裙底既話，香港無肖像權有咩問題？

所以先黎香港

如果你去過印度同中國ge話 其實個比喻係侮辱緊中國 印地要比你想像惡劣好多，舉個例子，我去印度做嘢係要打成7 8枝防預針，但係都要屙到仆街😂玩可能好d，但係做嘢？！我寧願同1000個中國人做嘢都唔想同1個印度人做嘢。我想死...

印度佬和連登仔本質一樣，但印度佬係行動派

咁又唔好咁講
喺香港呀婆都比人偷拍非禮
其實係女性都會有危險

印度佬行得好前

食左謊言豆沙包？

印度佬有d顛到男人都姦，有咩無可能

垃圾國家
由bb去到啊婆佢地都攪

送女權去印度

好簡單，白過佢地ge事物佢地都想屌，連白小小ge肥豬都會有屌ge意欲

只覺得連然登仔好慘

原來連登仔只係連登入面既少眾，因為個個都唔認自己係一份子

每個post都幾見到一百幾廿條友話連登仔乜乜乜乜
真係好special 好型呀

原來連登咁多高質既人，咁點解d人仲要話連登低質

搞笑

佢地只係標準太低
但佢地個邏輯好合理
好似啲女著咁短就真係本身想人睇
就係想用個臭閪引你從而提升自己個吸引力
比人姦真係低死

如果人地衣著正常佢都姦
咁係印度老問題
就好似如果印度十個女人十個都包到糉咁
得你短裙 咁比人姦真係好合理

笑死 同連登仔想法一9樣

但佢地敢做

連殺自己全家都係得把口，做得出既係連登女。

你就剩係諗保護你自己一個
樓上d巴絲會諗點樣改變社會個觀念保護全部印度女仔
高下立見

btw 覺得好多時d利申絲都係男人扮

仲有人留言講到強姦人係理所當然咁
Lindian

印登仔

屌你老味出D大陸標題黨閪片!

印度野蠻人社會都有得吹奏 你咩事？

你知唔知自己講緊乜？
樓主就講緊連登仔對女人既觀念就好似第三世界國家
成班野蠻人仲未開化咁

屌你係咪假膠呀
今時今日仲有人講呢d言論
竟然仲係講著衫嘅問題
仲要利申係女人
你d咩落後思想
同支那人一樣

垃圾國家

笑撚左，又唔怪得人，唔知點解條女睇落似企街多啲

咁殺人犯都可以咁講話自己冇罪啦
多人咁做唔代表一定岩既
等於a班不嬲上堂吸毒，咁b班就唔可以話佢地唔岩？

連登仔仲叫人唔好去印度
其實自己嘅價值觀一樣咁撚危險

同贏國啲咩唔容許外國勢力說三道四一樣

理想=無人強姦
事實=衣著暴露,被強姦機會大增

想改變社會係好事,但唸野太理想化就係on9

點解次次話女人衣著暴露係以身犯險就會俾人話撐強姦犯

嘩 企街你都講得出

講咗幾多次女人襯衫化妝搞幾個鐘係為咗自己開心
唔係為左俾你望 訓醒未
唔好拎女人既衣著去合理化你既視姦同偷拍

偷拍就話姐，望一望就叫視姦

原來連登仔口中既低等民族係自己

印度係一個極端
香港係另一個極端
講完

連登仔應該去印度

但南亞果隻望真係好得人驚既
同平時啲人望女唔同既

平心而論

佢地講得冇錯

d女著得咁暴露為乜？

無唔俾你望 望唔好超過一秒
視姦就返印度 個到好多你同類

為咗屌你老母個閪

啲印度佬無雞叫架咩, 下下都想姦人, 傻的嗎

唔好上連登就差唔多
七成連登仔都係潛在強姦犯

搞個印度版連登
一定發達

幾億連登仔 諗起都驚

全部女人包到成隻木乃衣咁就最好係唔係呀？你都on撚9

係喎，3幾個月大啲bb女直頭衫仔都冇著一定係引人犯罪啦，姦完仲要殺埋佢滅口雖然佢牙仔都未出野都唔識講，又唔見佢地夠膽解釋埋

話連登仔係咖哩佬真係冇錯，女人出世就係錯，乜撚野都係女人唔岩 著得少布唔強姦佢點得

強姦犯 錯就一定
社會文化 風氣都係男尊女卑
只能夠係係個大環境惡劣既情況下
女人真係自求多福
好多人d人著眼女仔要保護自己
我覺得係因為即使最後個強姦犯被判死刑
你比人強姦左 身心受傷害既事實都係唔會變
道理係係你個邊
但自己都一身傷

我覺得最變態既係佢地可以好理直事壯咁講歪理唔覺得自己有問題

bb仔點保護自己?
係咪應該由大人去保護先啱?
印度女人都一樣
應該由受過思想教育既男性同政府保護
比起女性所謂保護自己仲有效

D女人「very very sexy」所以想強姦佢
You very very柒我係咪又可以打柒你

不要暗戀潮文呢

文化問題 有d國家係完全唔知咩叫普世價值 例如支那食貓狗咁

你唔好出街啦好冇

唔好笑呀
連登仔都係話條女正咪偷拍
“見到靚野咪影低有咩問題?”

我出街望人唔會多過一秒 甚至唔會望
心諗咪又係人一個冇野值得好望
連見到d明星/kol我都唔會特別想望
唔該連登仔學下

同財不可以露眼個講法一樣on9.有錢點解唔比得人知比得人見.光明正大曬命有乜問題.

暴你老母露
讀咗咁多年書個腦裝乜
香港教育真係好撚失敗
同廢老講野一樣

啱呀，唔好blame the victim

女人見大隻佬都會望多2眼，唔好扮高級好冇？生理上比人吸引去注意佢係人之常情，除非你係Lesbian，或者你生物上有缺陷所以缺乏人類應該有既感受性

如果冇法律
你估香港唔會印度咁

我覺得係禮貌問題

集兩家嘅衰嘢 有教育重衰過啲無教育嘅地方 人地野人思想都無呢度衰得咁貼地

行出街唔比人望得
要全世界視線避開你?
特權份子都無咁惡

樓主將印度痴線佬既印象放係香港度
將望人同強姦混為一談已經有問題
用出街比人望既人，同強姦受害者比，更加係對強姦受害者既一種侮辱
仲可以有咁多正評

人只會望佢有興趣既野
想睇大隻靚仔望我男朋友就夠
反而我會望靚女/打扮騎呢既人

第一下望一定會望，最多係sense到自己冇禮貌所以第二下收返

吹到自己超脱人類連望既興趣都冇你當人三歲細路哥咩

兒登集體移民印度

咁你望既第二類同男人望靚女既理由有咩分別？自己做就得男人做就唔得？

有d假
印度人又識講英文
似up主俾錢教人講呢d説話

人地文化就係包頭包腳 你去得印度住得印度就融入當地文化啦 成街得你袒胸露背博咩 唔係話幫印度人 不過自己根本可以保護自己
伊朗女球迷去到俄羅斯都冇包頭啦 有冇比人姦 反而笠哂頭可能比人歧視添

男人中意屌閪𥄫女唔係問題 但就唔好懶落人度話人地著成咁佢係專登想你強姦想你擺人上嚟 強姦擺人上嚟就係唔啱 人地著咩衫你未經人同意做左嘅就係唔啱

利申 男人

當然更有效
但問題係客觀環境未做到丫嘛
咁未做到前就唯有自己做多d野

香港人唔使做樓奴當然好架
但現實係未得就係未得
咁可以點？努力d搵多d錢先囉 唔會死錯人

咁我覺得本身印度好少見東亞啲黃種人
男嘅香港/中國/日本人去印度都會比人望住
女嘅就更少更稀有
比人望都好合理

你鬼妹以前去日本都會比一大堆人望住喇
不過否定唔到印度真係幾危險

文化唔一定係啱 我唔完全同意女權嘅所有野 但我都覺得有啲地方係真係對女人唔公平 例如我好同意女人係應刻有佢想著咩就著咩嘅權利

冇人話過著得性感比人強姦係岩
而係叫女人保護好自己 著多布 點知又比女人話少布強姦=岩
同之前個高官叫人咪飲到斷片 比人屈佢話飲酒強姦=岩一鳩樣 d女人理解力好on9

係 我望靚女就真係研究人體美學 包括五官同妝容 同埋女人俾返女人望係真係開心
男人望靚女係為咗咩 你地自己諗
同埋我真係對街上9成人都無興趣望 外貌有返咁上下既人只會望同佢差唔多lv或者比佢靚既人

女權個腦用屎做過

咁人都有將貴重物品掛哂上身 曬命既權利既 但風險要自己負責返囉
冇人話你少布就應該比人強姦 但你要明白係會增加風險囉
女權撚就係又要想自己做乜都得 又唔想認會增加左自己奶野既風險 驚死出事果陣比人話抵死死蠢
但問題係你唔認 個事實係咪就會改變先？

真男人

你個人咁自大你現實係咪冇乜朋友
辛苦你條仔了

你又知屌柒香港樓價貴班人無搵錢
搵錢呢d基本野唔洗講啦
擺明重點係香港政治環境/政府/政策問題 成班錯曬重點
同樣唔該放返個重點係印度男人同印度政府身上

有冇女士覺得應該去印度特登著少d抗議一下

現實佢地點知我會上連登仲成日9up姐
我敢講我係追求靚/美方面真係高過好多人

我覺得同你做朋友會好大壓力

文化本身無對錯

而且問題係無人話唔比你咁做
你既然係人地地頭做唔岩人地文化嘅野
咁就自然要承受番個風險

即係你去清真寺唔除鞋會比人踢出黎
你入教堂著bikini一樣
只不過印度係著少啲可能會比人強姦咁解

明知D人生番，咁咪唔好露肉囉

連登仔之前先話，夜晚著得少布啲出街就預左俾人強姦嫁啦

bb女呀婆都露肉
不過生番係真

你個唸法同我一樣
但之後就會俾屈撐強姦犯,幾個post都係咁

連登真係國際化
呀差都上

偷換概念，以偏概全從來都係連登嘅核心價值

出現了 衝出黎柒

如果著得多布但個樣靚得濟吸引到變態佬呢?
係咪要戴口罩出街?
話明係變態佬點知佢會做d咩或者咩野會引起佢獸性
話唔埋係隻香水引到佢獸性大發 咁係咪又唔好噴香水?
與其叫女人唔好做呢樣做個樣避免俾人強姦
不如叫男人唔好強姦或者捉班強姦犯去閹割

其實都唔關著衫少既問題，就算啲女人正常著衫一樣比班印度佬強姦，因為佢地唔係因為女人著衫少而勾起性欲所以強姦，佢地係因為啲女有個窿所以去強姦

咁你覺得多衫同少衫憶,俾人姦個機會率有無分別?

笑撚死

所以根本唔係女人問題
唔通女人就要紅毛泥封閪去就班印度佬
少布你老母臭閪咩

你覺得有無可能捉哂印度所有強姦犯?(包括潛在)

又係理想同現實問題
係咪叫一聲班人又會聽?
有咩好建議

假者性論點係全無意義...
叫男人唔好強姦係教育問題
強姦犯閹割係刑法問題

無 講咗幾多次受害者係著普通衫 甚至強姦犯會向著得多布既落手
女人著幾多衫都一樣有閪 男人一樣會想強姦

雖然係old news 但段野真係

 偷拍 強姦 三樣都可以話覺得變態
但老實講唔代表三者等同 爭好遠喎
唔覺得有咩咁大問題 但偷拍就唔係咁好
利申 藍絲

我唔係話你個論點有問題，我都覺得著多啲衫可以保護到自己，雖然去到強姦依個位幫助唔大
我想表達既係印度依個情況下衫既多少已經唔係一個影響因素

曲到直

講得啱 印度既教育同刑法就係問題所在 而唔係女人

反串撚

但女人多衫部份強姦犯會放棄係事實來,btw樓主話無分別

已經唔想討論,當佢贏

希望佢搞清楚被強姦者有好多類人但比例上同機會率係有分別

目及

你有冇睇過個研究係話著得多衫先容易成為強姦犯目標？因為啲犯覺得呢啲女人易搞啲唔係戰鬥格

佢地最大既問題係覺得強姦無問題，你去quora search India rape problem 啲印度佬既回答真係大開眼界，我最記得有個人話，因為印度男多女少性資源不夠，而且窮人溝唔到女又無錢叫雞所以就去老強

無人話要建議印度d咩
但我建議連登仔首唔好有係女就有興趣/想屌既諗法 自然唔會𥄫女同偷拍 第二唔好一講到偷拍/強姦就將問題賴係女人身上 印度佬證明咗女人有閪就會被姦 事實上個問題係男人到

你講事實係根據d咩 你強姦過/被強姦過?
但強姦犯向著普通衫甚至多布既女性落手就有根有據

個問題一向都係男人度,衣家係叫女人保障自己呀

叫你將個銀包放入d,唔好放當眼位

你一早講加強刑法我實支持
兩樣根本無沖突

唔怕同你講埋我睇過呢類研究但論文數量上係少衫機會高既多d

你唔好見到幾篇多衫機會高就當左真理

叫千年古國改革簡直發夢 覺得唔對路D人晨早用英聯邦身份走撚左
仲有佢地神話時代D人仲好過而家

女人要保護自己唔洗你講 女人自己仲驚過你地
關心下你d同性叫班男人唔好強姦好過

你覺得香港地好危險週街有人強姦你咩

叫班女人小心d著多d衫
衣家又話唔駛我講

你痴撚左線?

佢痴撚左線呀

印度不該是這樣的

香港強姦嘅罪案率其實好低， 相比歐美，中國等其他國家... 當然有d 冇報警呢d 我唔知啦... 所以香港算係相對安全嘅地方

你老母呢度係印度呀

Just world hypothesis?

其實絲打係咪比人姦過所以覺得所有男人都係強姦犯？

你老母又老又醜都俾人姦所以我覺得男人都係強姦犯 講笑咋
不過我覺得男人應該要係聖人mode

知唔知咩叫盡力而為

夾萬比人爆格 同 你將d錢就咁塞落後褲袋仲要突成半出黎比人見到 之後比人偷 性質會唔會一樣呀？
前者叫避無可避 後者叫抵死

而家叫女著多布d一樣道理 係呀 防唔哂所有強姦犯架 但起碼叫做係合理既情況下盡能力保護自己囉

防彈衣都唔係咩子彈都擋到 咁係咪上戰場都唔著先？銀行都會比人爆格 係咪以後將錢塞床下底呀？

用下腦啦女權撚 歪理當真理

你可唔可以縮係屋企一世都唔好出街害人？
個人離地到

其實絲打如果你比人輪過搞到個人咁偏激當所有男人係強姦犯我就明，但如果冇我就覺得你個人痴撚線

依度香港撚有咁多強姦咩

Welcome to Lindia

講咗幾多次強姦犯係唔睇衣著 多布定少布wfc
你同我走去強姦一次返黎先講

我唔知你d調查邊度黎啦
但我地男性既感受係少布會容易挑起性衝動囉

你姐 你係咪潛在強姦犯 強姦犯既世界你明?

應該咁講 強姦案大部份都係睇案發個環境有冇滿足強姦個條件

香港地冇印度果種公開強姦文化 只要留係多人地方 避免同男人獨處就冇問題

不過唔好話
香港見到好多港女同印度阿差拍拖
掉返轉港男同印度妹拍拖真係未見過

其實只係鐘意食咖哩...

係呀係呀 唔知邊度既調查最可信 男人既感受就唔可信

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

-哥布林

其實你係咪冇諗過係生物角度上理解性慾係點產生？

美國《華盛頓郵報》去年有過一則報道，通過對強姦犯供詞的調查研究，發現他們選擇性侵目標時，更在乎女性的行為舉止（諸如眼神、走路姿勢等）。外在表現為「不自信」的女性更容易給潛在的性侵者傳達一種「更容易屈服」的印象，而且有相當多的強姦犯供述很多時候他們記不清楚當時受害人穿的是什麼衣服。

強姦犯唔單純得性慾仲夾雜變態先犯案
變態既世界你真係明?

係劣質文化方面，連登仔真係集百家之大成

恭喜你
你都係連登仔

我有話我唔係咩

我係唔明點解你覺得男人受到女人吸引望>產生性衝動=會變做強姦犯依個Logic

你要明白有性衝動唔等於會去強姦人好冇？

連登咁低質

點解要咁屈就自己留係到
間唔中開道德post割下席

其實都係想上道德高地刷下優越感姐

比人踢爆樓主雙重標準
自己去公審人

真係50步

呢個logic 好易明白， 叫catastrophic thinking

連登既人性標準同印度人睇齊,成個post既人重要唔知醜扮晒自己好有logic思考咁。

又唔諗下自己大大聲既推理點解離撚晒地。

你係咪冇諗過係人類思想上理解性慾係點消失?

如果一遇到事吸引就要變翻做動物,咁要社會同道德黎做咩野?

人性係冇消失過，所以賣淫/淫書/淫碟先會合法化同鼓勵你用自慰解決性需要

同埋唔好表現自己係弱智覺得男人有性衝動=強姦犯好冇？點解香港地咁多痴線女人成日幻想自己會比人強姦？

你都on9,
而家講緊連登仔次次見到強姦案都話條女著衫少布,無人陪。
個強姦犯無辜wo

生番5毛人講你就當真？
果班粉腸得把口架喳 連殺全家都係連登女做

就係呢班生番獨撚5毛多到嚇死你
次次有女人比人強姦就話條女抵死

見一個扑一個算啦

呢個係連登嘅核心價值victim blaming

So true 都唔明無啦啦講講下邊左話有性衝動=強姦

你問下上面個認為男人任何時候都要聖人mode,望女=視姦，FF緊點姦人既離地女人

一邊叫女人著多d衫唔好引起男人性慾

一邊話女人唔好覺得全世界男人都想強姦你

咁姐係強姦定唔強姦屌你老母

又係你班臭鳩講曬啦 一個強姦後講一個強姦前講 你地純粹想blame the woman 根本唔係認真想保護女性

睇晒成段片
都見唔到女孩

30年前

因為強姦分做"因性慾引起既強姦"同"因為性慾以外因素引起既強姦"

香港性解放左(淫書/咸片/賣淫合法)，強姦犯法，所以前者好少發生，所以話性衝動唔一定令男人變強姦犯
但唔排除有少數人會一時忍唔到手
後者係社會幾文明都避唔到，因為同性衝動無關

但強姦係要滿足強姦既條件先可以發生到(共處一室/冇他人在場/冇cam/飲醉... etc)，所以不論邊一種強姦，只要降低佢成立既因素就可以降低受害既機率，所以先話女人要識保護自己

其實兩樣嘢冇抵觸... 呢個係邏輯謬誤...

首先強姦犯 犯罪嘅原因有好多，根據犯罪心理學嘅講法其實可分成幾類（)，著多d 衫定著少d 衫會被強姦其實sample 太少， 地方文化唔同亦好難一一比較， 簡單講... 其實冇理據說明著多或著少 喺香港會更容易被強姦...

另外叫女人唔好覺得全世界男人都強姦你， 呢個可以從罪案率， 人口比例睇到， 香港其實係好安全嘅， 唔駛擔心...

以下係 二零一八年(一月至四月)與二零一七年(一月至四月)罪案數字比較， 強姦有13宗， 比去年同期下跌左43.5% 所以絲打你應該放心

收嗲啦
女人識保護自己又點
男人控制性慾唔好去強姦先係重點

印度人 知道個原因

你留返係屋企一世唔好出去害人啦好冇

咪講撚左係着得多嘅女人更容易俾人強奸囉
咁又點撚樣計呀？

個bb女又做錯啲乜嘢 又如何唔啱人地文化呀？

放D錢落夾萬又點
D賊唔去爆你屋企格先係重點
WTF? 乜原來你可以要求D罪犯唔犯罪架?

其實知唔知咩叫社會實驗

咪就係佢地有搵錢囉
正如印度文化環境係男尊女卑
係未有改變前女仔唯有自己做多d野
比喻黎 唔好下下起晒鋼

唔係話女仔錯
錯既一直都係強姦犯

問題係 你點樣做先可以令十億人口既國家改變？
未有改變前你只有做多d野保障自己
唔係既話蝕既係自己

我睇過NGO網站，佢地唔係因為習俗，而係男人唔肯起/冇錢起廁所

強姦係印度文化，我地應該尊重，而唔係一味用我地果套套落人地身上

印度就算鳩數啦 有閪就會被姦 無可能保障到

中意自由嘅咪試下短褲短裙去印度玩囉
因為你着衫都唔係為咗俾印度佬睇
有人視姦就記得即刻屌鳩佢

基於衣着暴露=低強姦率
你唔着風險就最低

屌 我回完樓主先話放棄拯救印度
尋日唔係話要改變印度咩？

想去印度玩下

佢痴Q左線

未岀過去係連登講野好啦

一

睇d留言真係得啖笑 好多連登仔係要反社會
連登真係教壞哂d細路 真係唔好睇咁多同唔好咁認真 多d自己思考
強姦根本就一定錯架啦
女仔著得少唔少衫都好 女仔都要保護自己
就算有研究講著實密d都會被睇中
我都認為女仔多多保護自己 出夜街唔好著得太性感
太夜就叫人送返屋企
相信自己直覺 夜返屋左多d留意會唔會比人跟蹤
同夜晚真係唔好同人一部lift

邊個話強姦犯無錯
上一早已經講哂個問題
爬返哂先講野la

回錯

正 岩晒

咩野令你覺得女人無保障自己?
片尾個女仔都好警覺架
如果無唔該收嗲啦
寧願你屌鳩印度佬好過同班女仔講點保護自己

你中意屌柒印度佬咪屌柒,
係都唔俾人叫女仔小心d,著多d衫
其實你個目的係咪想女仔著少d衫
係就早d出聲la屌

你叫女仔著多d衫又咩目的呀
明知強姦同著幾多衫係無直接關係
美其名話保護女性/叫女性保護自己
其實係自己大男人自尊心發作 將責任推俾女人 尤其係印度 女人係無可能保護到自己 甚至男人都係(巴士案)

叫女人保護自己就大男人
又再屈人將責任推俾女人,好撚野
話撚左男人見女人少衫會引起性欲就無視

goodest logic

淨係睇你講多衫少衫同強姦無關係就知你on9

順便答埋你條on9我叫女人著多d衫目的係保護自己,至於你想女人著少d衫係咩目的大家都明

如果你覺得叫印度女人保護自己係無用既,男人一樣照強姦,咁你定到d刑法幾勁都無用,因為印度d男人一樣會照強姦,同女人著幾多衫無分別一樣。

因為印度男人與眾不同,明哂

點解冇直接關係 強姦case成因好多架喎
不過點都好你返香港先好冇

你除晒衫去一次印度做下測試先好冇？
同埋點解一個男人同你講有影響你唔信？

鬼國

大家要識得一樣野, 網上鳩UP, 同現實係兩回事,

連登仔網上鳩UP, 天花龍鳳, 但你現實問佢, 會唔會有人咁講............

印度人就係現實都係咁講

雖然連登仔真係好多仆街, 但一單還一單, 呢個例子根本係錯既

我撚有話女人無保障自己？
你自己都識講
印度就算鳩數啦 我屌佢地有撚用？
叫人小心d都有問題？

連登仔無處不在

你俾人偷野但你明明同正常人一樣擺係袋到
但你朋友同你講要好好保管財物呀知唔知
你都想屌鳩佢啦 心諗講埋d廢話火上加油
幫手報警捉個賊好過啦
利申 我試過將我同朋友既電話擺係同一個袋 結果我個電話俾人偷咗佢冇 結論係俾人偷野係運氣問題

反抽得咁明顯 都咁多負皮？

好撚on9嘅logic
兩者都首先抵觸人地人權先
另外好明顯講撚緊啲人偷影完人仲要放上網 個藉口仲同印度大國一模一樣，覺得唔關自己事
講到自己係忍唔住呀，人地錯呀
睇到仲以為佢唔係人係畜牲，冇控制能力咁

偷影完仲死都唔認錯嘅人真係好嘔心
如果身邊有呢種人一定用望曱甴嘅眼光望住佢
好嘔心好嘔心

你唔撚明女人心就真啦
最重要個點係：女人好多時打扮得靚係為自己，覺得心情會好啲=買內衣唔會揀呀婆款一樣，因為要自己覺得靚

收皮啦，以為熟知天下事，嘔心

100%肯定你係真女人

係囉，痴鳩線，心情好咪打扮囉，打完扮咪再開心啲囉
而且有啲人係自信心問題
要打完扮先有安全感
就好撚似啲人成面暗瘡啲皮膚爛鳩哂，朋友講明唔介意同佢出街，佢都唔願意出一樣，自己介意呀嘛

生理影響就少不免
男人係真係慾行先（研究講）
但偷拍個啲點計
女大著下v領衫又比你影
著條爛褲又比你偷
著貼身少少（唔係緊身）又比你影
生得靚又影 生得唔靚更加要影
有性慾大撚哂？

Exact7ly

再加美國redneck，歐州neo-nazi

連登仔基本上就係集全球垃圾於一身